外賣pizza叫邊間好？

屋企人今晚想食外賣pizza，邊間好食？

脆意雞

Pizza box + 雞

pizza box好食定pizza hut好食？定pizza express?

Pizza hut最垃圾

Express->box->hut

Pizzabird

唉，屌，我果區冇pizza express同box....

以連登仔標準黎講，pizza express係中資，pizza hut係藍店，只可以食pizza box

我附近都冇，可以跨區送，問下

一上pizza express個網search我果度，已經話唔送

Pizza Express 外， PHD 如果唔係送太遠其實幾好食, 佢個炸雞都幾好

Pizza box呢？

冇

PHD 同Pizza Hut 有冇關係？

PHD = Pizza Hut Delivery
唔洗理佢中文名

PHD 唔知點解好食過pizza hut好多.

pizza hut海鮮寬條麵

同一個廚房架

依家先知同一間嘢

中學果時做過暑期工，同一個廚房同一班人整

邊間黃店食邊間

但明明鋪頭位置唔同

去759買盒韓國pizza自己焗仲正啦

PHD個栗米粉橡膠餅底咁難食都食得落？
Pizza hut起碼係正常質地麵粉底

有樣野叫中央廚房